下年買iPhone7定iPhone7s好？

如題，s可以有咩突破

不嬲S版都只係加下cpu

唔打機嚟講係咪七都夠做？

其實iPhone 7打機夠哂有突 唔好講到好似好廢咁

粒a10好似仲未用得盡

買部IPhone7夠用啦

近排望番iphone, 真係好落後

◉‿◉

寧願佢加粒電

7s 3000mAh
7s Plus 3500mAh
FF